有讀過GIS地理資訊系統入

有無巴絲有讀過下GIS？難唔難讀？係咪真係咁有用？

有用

無乜電腦sense會唔會好難上手？

好易

大數據時代

絲打可唔可以講多少少你嘅經驗

唔難 有用